狗賊拆唔掂九格live直播，竟然打爛記者電話唔比佢live

#SOSHK Fight for Hong Kong
@Fight4HongKong
14:15 #Central: Stand News journalist is targeted by riot police during livestream. #HKpolice questioned the journalist’s identity, took and broke the journalist’s phone. The livestream has been cut off.

The journalist was wearing a press card.

#HongKongProtests #HKPoliceState

同埋又放記者身份證係鏡頭前啦，立場fb有講
班垃圾狗改不了吃屎

貼紙: 停職
影記者身份證: 加薪

推

好嬲
不過聽日都係乖乖返工出糧交稅養佢地繼續無法無天

又搞尻記者屌你地老母

所以罷工永遠無法實行到

其實點解記者咁鍾意報呢d新聞

之前成班話冇公會所以唔得
依家有人搞公會啦，點知冇人入既
搵緊新藉口努力返工?

狗即係狗